德國商場有條滑梯sir到地面

[

幾年前千奇百趣睇左幾次啦。。。。

睇錯德福商場

新整
sir落唔係想像中咁危險
離心力好穩定

千奇百趣個個好次係德國一間大學圖書館入面 呢個係hall of Berlin 柏林Sony centre個邊個商場黎

涼鞋著襪

係台灣玩過5層樓高要套住個麻包袋黎SIR既，好好玩

Mall of Berlin

台灣都有

幽閉恐懼

德國製造所以無問題

1木馬
2妹妹
3柱
4berlin

條滑梯好玩又可以慳電

去過啦係柏林

去過

老馮睇TVB咩

如果有個細路一路瀡一路瀨尿/瀨屎，後面又一大堆人排隊⋯⋯

第2張more

條女對腳好正

睇錯左做德福商場

香港，細路玩完受傷，家長告到商場賠錢

間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB
你話呢

上年暑假係柏林intern果陣差唔多日日都係果度個food court食